點解得個位數字???

中國受感染數字不繼下降，難度又造數，忍瞞病情

要中嘅都中晒

中國再冇健康人類